
## Аутентификация

На данный момент API не требует аутентификации.

## Конечные точки

### Получить все заметки

Эта конечная точка извлекает список всех заметок, хранящихся в системе.

- **HTTP метод**: GET
- **URL путь**: `/notes`

#### Пример запроса

```bash
GET /api/notes
Пример ответа
[
    {
        "id": 1,
        "title": "Заметка 1",
        "content": "Это содержание заметки 1."
    },
    {
        "id": 2,
        "title": "Заметка 2",
        "content": "Это содержание заметки 2."
    }
]

```
## Создать новую заметку
Эта конечная точка создает новую заметку.

- **HTTP метод**: POST
- **URL путь**: `/create`
#### Тело запроса:
- title (обязательно): Заголовок заметки.
- description (обязательно): Содержание заметки.
- author (обязательно): Содержание заметки.

#### Пример запроса

```bash
POST /api/notes
{
"title": "Новая заметка",
"description": "Это содержание новой заметки."
"author": "Akezhan"
}
```
#### Пример ответа
```bash
{
"id": 3,
"title": "Новая заметка",
"description": "Это содержание новой заметки."
"author": "Это содержание новой заметки."
}
```
## Обновить существующую заметку
Эта конечная точка обновляет существующую заметку.

- **HTTP метод**: PUT
- **URL путь**: `/update/{id}`
#### Параметры:
{id}: ID заметки для обновления.
#### Тело запроса:
- title (обязательно): Заголовок заметки.
- description (обязательно): Содержание заметки.
- author (обязательно): Содержание заметки.
```bash
POST /api/notes
{
"title": "Новая заметка",
"description": "Это содержание новой заметки."
"author": "Akezhan"
}
```
#### Пример ответа
```bash
    "message": "Заметка успешно обновлена",
    "note": {
        "id": 3,
        "title": "Новая заметка",
        "description": "Это содержание новой заметки.",
        "author": "Akezhan",
        "created_at": "2024-05-11T10:54:24.000000Z",
        "updated_at": "2024-05-11T12:01:27.000000Z"
    }
```
### Удалить заметку
Эта конечная точка удаляет конкретную заметку по ее ID.

- **HTTP метод**: DELETE
- **URL путь**: `/delete/{id}`
#### Параметры:
{id}: ID заметки для удаления.

### Пример запроса
#### DELETE /delete/1
#### Пример ответа
```bash
{
    "message": "Заметка успешно удалена"
}
```
